原來貧窮，真係會限制左思想 .....

唔知細過遇到邊條左膠
成日宣揚咩「心中富有」論
屌，我又真係on99 信撚左佢

搞到我廿幾年來，
一直都故意用埋d cheap 野
讀埋d 屋村學校
大學都唔揀名校
銀包仲用緊puma 布制，有散紙包果款
連套suit 都唔撚岩身
單靠一句「心中富有」，令我走到今天

直到依家有d 錢
買得起bmw ，用LV 銀包，電腦用mac ，手機用apple ，
屋企住私樓有club house 日日做gym 勁方便

我屌啦
原來有錢既生活係好撚爽
「心中富有」都on撚99 痴撚線

其實你都仲係好窮， 你比貧窮限制左以為而家叫有錢

利申：比你窮嘅人

心中富有不如真係富有

而家有錢 個人飄啦

心中富有 要先經歷 富有 唔係點知 何為富有

大佬彪

呢句野應該係想啲人識珍惜現在擁有既野
唔好太多慾望 追求太多
巴打你啱
由有錢 到冇錢 咪會珍惜 原來以前已經好好

睇完上流奇生蟲

心中富有只係死窮撚用來打飛機既藉口
利申：我係死窮撚

我屌呀，我窮但心中好富有，我係要成為海賊王嘅男人

有錢真係好爽

得第二隻字做到

你最後驚膠好L好笑

心中富有
只係窮撚防止自己抑鬱自殺的方法
也是富人維穩，防你搶佢錢的宣傳手法

唔明你電腦用mac有幾撚爽

我淨係知我家和公司電腦一轉ssd harddisk就真係好撚爽

理得係mac定windows機

係，我老母成日問黃之鋒點解唔使返工，係唔係有人資助佢
覺得每個人打工先有錢

恭喜你脫貧！好波！
「心中富有」絕對係窮人打飛機用。

冇錢個排你唔學識心中富有咪仲過得辛苦

心中有錢過李嘉誠

心中富有同銀行富有兩者無衝突。。。
只有窮人先覺得銀行富有 = 心中不富有

銀行有好多錢

不過全部唔係我嘅

電腦用mac
砌部頂級水冷電腦裝windows打機啦，仲多嘢玩
mac做到嘅嘢幾乎windows機一定做到

電話用apple
資訊安全而家仲衰撚過Android，不如用ROG Phone

就算俾你做到李嘉誠，你唔識心中富有你都係唔撚滿足